坐uber會坐前座定後座？

隔離post就話朋友如果坐後座就好唔禮貌
但如果坐uber呢？
你地會坐前座定後座
正皮 後座
負皮 前座

Uber⋯⋯⋯係你朋友咩？

前
坐後面會好想嘔 唔習慣
唔關有無禮貌事

做客緊係坐後座

問黎都多鳩餘
你搭巴士會唔會企係司機位隔離

樓上都有人話會坐前座
想知大家習慣姐

多人要企嘅時候會

問咗佢想我坐邊先坐

咁即係少人既時候唔會啦,你坐架uber有幾多人呀弱智

坐的士前座，比人叫番去後面

睇係咩地方啦
係外國我會坐後面因爲啲司機好多嗲 成日r水吹好撚煩
係香港我會坐前面因為自己鍾意坐前面而啲司機唔會係咁同你講嘢

坐乜前座 佢又係唔係免費車我
我有俾錢架 咁事實上佢係司機喎

坐司機大脾

前座
感覺友善啲

有俾錢呀大佬，順風車咩老細

Uber同朋友車相提並論

多鳩餘呃正皮

車尾箱

揸佢碌棍

車頂

無俾錢坐前面,俾左錢坐後面..明未?

前

車底

睇乜車啦
唔通黎架morning 都坐後面咁on9咩

on9 比錢搭車鍾意坐邊咪坐邊

10次有10次後面